係香港主修英文畢業搵唔搵到食？

得
食洋腸

教畜

可以扮abc 揾女食

睇你英文有幾勁

呃下師奶,補下習咁

好少英文勁既人會入英文系

可以做PR，幫公司出文稿
教書
入政府

香港地
英文勁=屈機

英文好做sales 你都贏人地九條街
大把鬼佬客無人service

你一定做唔到先

英文系, 利申UE E

你英文勁係香港都鸁人9條街啦

UK English Major, 英國做緊野

介唔介意講邊行

屌 點拎到work visa

英文好做乜工都掂

OL 一名。Communication 個圈好似好廣咁

搵公司sponsor 上司見到你有能力又social ok

英文勁大把工可以做

English major 留名